「graffiti,渠王.上門補習」文宣可以不受時間、地點所限制

行到邊宣到邊，先係最低成本高安全既方法

不必拘泥於地方

1999

唔明

唔明？ 咁就好

5月10日九龍大遊行